MAQUETACION BASICA HTML5 Y CSS3
===============================

Descripción
-----------

Ejemplo basico de una pagina web responsiva responsive desing, las imagenes 
que estan siendo utilizadas son con fines educativos, los derechos de las mismas
son exclusivamente de sus creadores o propietarios.
